Draai hem los!
Hij is geen slaaf; hij is zo vrij is als enige cretur dat wandelingen aarde!"
"Wat _wel_ het kind?"
"Ik bedoel iedere word ik _zeggen_, Tante Sally, en als iemand niet gaan, _ik_ ga. Ik heb knowed hem zijn leven en dus heeft Tom, daar.
Oude Miss Watson stierf twee maanden geleden en ze was beschaamd zij ooit was gaan verkopen hem langs de rivier en _zei_; en ze liet hem gaan in haar hand."
